{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162632?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 파랑스테이 운영 정책"
    },
    "text": "1. 宿泊時間はチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 2. 予約された人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 3. 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 4. このペンションはペットと一緒に入室できます。 ただし、一部のペンションはペット同伴入室を拒否することがあり、この場合も払い戻しはできません。 5. 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用はペンションの規定に基づいて決定されます。 これにより、払い戻しもできません。 6. 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 7. 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある場合があります。 8. 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは安全上許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 9. 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 10. 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 11. リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 12. ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 13. 入室の際に利用できる特典は、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、アメニティ、セミナー室、バーベキュー場、屋外プールです。 14. バーベキュー道具(バーナー、鉄板、はさみ、トング)は無料でレンタルでき、屋外プールは無料でご利用いただけます。 15. 客室内に基本タレが用意されており、駐車も可能です。 16. ペンションでは、プールやプール体験ができ、割引特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "このペンションはペットと一緒に入室できます。ただし、一部のペンションはペット同伴入室を拒否することがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用はペンションの規定に基づいて決定されます。これにより、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは安全上許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる特典は、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、アメニティ、セミナー室、バーベキュー場、屋外プールです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー道具は無料でレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキュー道具(バーナー、鉄板、はさみ、トング)は無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "屋外プールは無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 484
    }
}